★[公投】西九風水陣 Vs 山竹 邊個會贏？

山竹win

風水陣win

明明港豬澳似精虫多d

精蟲條尾邊有咁長

山竹

why

山竹fail